（（（突發）））iPhone 8 plus 偷步開賣！

入左大黑64GB兩部